WESTLIFE 復出後第一首Single Hello my love

已射
lin:

(唔sure) Written By Steve Mac & Ed Sheeran

loop左成幾粒鐘
首新歌 果然不負所望
新style
Ed Sheeran識利用晒4個人把聲
等每人都有機會發揮 唔再似以前咁 Nicky同Kian剩係負責和音部分
希望之後果D歌可以keep住

係ed sheeran同steve mac呀
佢地都講左ed sheeran係westlife超級fans

四點幾已經即刻喺itunes買左
首歌好cheerful好upbeat
有晒四個既solo line
和音都好明顯聽到晒四個人把聲
好完美既回歸作

出埋MV

好想去睇reunion concert

歌好正，MV好正，好期待7月睇Concert

已買cork park golden circle 飛 7月就可以飛去愛爾蘭睇。

有錢就好
幾時先有香港場

四個變左阿叔
歲月不饒人

唔好聽 可否作首歌好聽d

x2

19年又有westlife 又有backstreet boy

已射

希望有 不過我都買左飛去英國睇

唱埋Live

Mark繼續唔郁

佢明明有 係郁少d姐

都慣左佢郁DD就算

佢喺farewell tour盡左力架啦
仲要同記者講話嗰次tour特別多舞要跳 nicky之後話"因為佢今次先肯學晒所有舞步呀嘛"

我記得呀
Mark今次連肥都減 之前成個波咁
希望佢之後舞都練埋啦

呢條片有埋訪問

佢好似都減左一排啦

仲有首Loneliness Knows Me By Name
好有以前嘅感覺

reunion谷住減姐

睇返訪問ed sheeran好似寫左唔止一首歌比佢地

6月有得睇

可能張album 成張都係佢寫

聽完hello my love好期待隻album
Btw官網有實體single賣仲送poster 已狗衝

大家睇邊場

呢首好多年前
呢排官方YouTube channel每日都up舊歌

幾時再出新歌 已經忍唔住了

係咪已經賣晒

上去篤下邊度有飛 cardiff機會大d因為最後先加

正呀
我睇之後liverpool 求入場買咗半山頂
之後係咁加

買左croke park gold circle，差唔多2000，好難講之後會唔會去歐洲睇，但未必再去croke park

好想好想睇live

其實我都係架 但係咁難得復合第一個tour想睇好d 你張飛包唔包souvenir架?

已經買咗飛6月去London睇演唱會 。有無巴絲都去？

包啊，vip package黎，唔知會係咩呢

淨係知會有名牌 可惜冇話咩backstage access或者睇soundcheck之類

之前睇好似O2有個package係有before定after party，不過我都係想去croke park睇所以無簡到O2，最可惜係今次無meet and greet ，諗住人一世物一世，3000都照殺架啦，點知唔搞

下原來個pre show party會有佢地 屌咁早知買vip party

唔知有無佢地啊，賣飛個網好垃圾，講得唔清唔楚 ，可能純粹入去比啲酒你飲下un下等開場

咪係囉 但係佢貴一截d位又唔算特別靚 所以嗰陣就買左gold hot ticket
如果有佢地既我應該後悔死

我都見過真人，不過淨係同Shane影過相，親筆簽就攞左Marky，果時太緊張唔記得同佢影相後悔死 ，Shane係黎hk美麗華簽唱果時影相同埋簽名
Marky solo飛去睇concert，但撞正讀U考試去唔到

Btw講起mark solo
佢隻fire真係成隻碟都好高質

果陣迫唔到埋去Nicky到攞簽名，Mark主動行過黎幫我簽，太突然我反應唔切
我都無hug，但佢好nice有求必應

送機咪可以拎晒簽名囉
利申 差nicky

係啊，重有17年出果隻xmas都好正

果時細個完場已經夜屋企人唔比咁夜番，我係酒店等左6個鐘先攞到簽名，可惜唔夠其他人撞

去到nicky面前 比食蕉拉走左 仆佢個街 諗起都嬲

幾個solo最高質一定係佢 nicky fans都係咁話

我嗰陣喺中間好好彩冇比人攔
仲記得當時見到佢地第一個感想係佢地會發光架

比其他粉一野撞開左，Nicky真係好多人圍。。我跟住呆左企係到Mark就走黎幫我簽，我問都無問過，佢真係好nice

其實Nicky solo隻碟都唔差喎，我覺得有 surprise 反而Kian solo果隻就失望啲
利申我最中意Mark同Kian

最鍾意Mark
fire到依家仲loop緊全碟 反而Shane得幾首

第一個就搵Mark簽
Nicky真係太多人先最後搵佢 點知

我排得後，Nicky行先所以揾左佢先，點知已經太遲

Kian嗰隻真係麻麻地
Shane第一隻album唔錯 第二隻唱返ballad唔係唔好 只係聽ballad我都係鍾意westlife多d
Nicky隻碟既水準真係幾有驚喜 係未點經過live既考驗
其實聽佢唱和音嗰時明明唔差 唔知點解solo嗰陣硬係差咁d

Shane so far咁多隻我都中意，佢啲歌幾岩我聽，未有新歌聽之前我都係聽緊佢地4個solo既song list 止喝
Nicky都有出過一兩次live唱sunlight既，不過無計啦，始終唔係主音都係爭咁啲，我最中意pop machine，好洗腦

Fire除左back to yours唔知點解聽極都覺得唔係好順耳之外真係百聽不厭

Pop machine x2
Shane既碟我覺得冇驚喜係致命傷 唔係唔差但係唔會特別impressed

其實我都幾中意，可能每個人感覺唔同
Mark隻碟我最中意sirens

呢首歌style好似唔係個個都接受到

好難揀最鍾意邊首
但係sirens, fire, love me or leave me alone, sanctuary都成日loop

Yes 唔鍾意個伴奏成日停

我通常一聽就成隻碟咁loop，但sirens真係中意到要set ringtone，我都唔知點解會咁中意，好岩feel

我ringtone係nicky喺tell me it's love段solo

以前用westlife既歌做ringtone都會私心簡Mark solo出黎，不過sirens呢段用左好多年無轉過，都唔記得以前用過咩歌了

我個ringtone應該解散前用到而家 懶得轉

雖然而家有新歌，但都懶得轉

不嬲冇咩電話搵 成日收左工都唔記得較返有聲 但係好多時電話響都會等陣再聽

lm

岩啊，基本上部電話全日都係set震機，鬧鐘都會set sirens，我覺得好應景

鬧鐘用鍾意時歌會搞到對首歌生厭 之前試過

對首歌既愛勝過訓教既慾望，加上懶得轉，成部機得一首ringtone

我用電話d alarm咋 唔想聽到首歌就諗起要起身

Btw westlife咁多album大家最鍾意邊隻
利申gravity死忠

電話本身果啲好弱雞叫我唔醒

我覺得gravity同where we are好難簡，兩隻都係聽唔厭重要好有feel，最中意一定係呢兩隻
人生第一隻cd係world of our own同coast to coast雙碟裝，有感情所以都好中意

Iphone classic入面嗰個alarm 一定醒

我都係最鍾意呢兩隻 開完十週年concert之後既album都好高質

唔係用iphone

呢兩隻碟曲風好明顯成熟左，同埋歌詞都正左好多，what about now真係J左咁耐都咁正，個mv又靚

where we are前奏贏晒

Yes 勁鍾意nicky喺mv個look
除左主打之外where we are, shadows, i'll see you again, how to break a heart, another world都百loop不厭

Where we are tour個開場

搞到好想j番啲live

Mark 係mv入面都好得
How to break a heart真係好正，可以single loop全日

We survived the storm
Made it through the hurricane
Standing here at last
Dry despite the rain
成日都覺得呢段好撚型

好正，又係百J不厭

最衰gravity tour冇出碟
好鍾意段medley

Youtube有都一樣，有得J就得

Fancam同dvd冇得比

好過連fancam都無

The love tour嗰d

話說買晒機票同酒店未？Dublin啲酒店炒到好貴

一早book左啦
croke park應該好多人飛去睇 貴到正常

買飛之前已經bk左睇之前果晚同當晚，但而家會stay多一晚，咁岩佢地又加多左一場，貴到巔

dublin啲酒店本身都好貴

好似佢地一宣佈幾時喺croke park嗰陣就貴到仆街 絲打本身住英國?

我嗰次去都係住hostel咋 不過暑假去都係百幾蚊晚 算係咁

啱啱先知原來佢地love takes two係有唱過live
但係隻舞

Brian喺dancing on ice第一隻舞既音樂係mandy
當初又話唔鍾意又唱cover仲要拎黎做主打先走 而家又拎黎做背景音樂 做咩姐佢

me too 但都要400一晚

冇計啦 成八萬幾人 當一半要過夜都仆得街

我講緊普通去旅行咋
你咁講即刻睇吓liverpool嗰邊點先 仲未睇

有無人有聽 I Do 好正

Book左先穩陣d

覺得以westlife既歌黎講冇咩特別

咁你覺得邊幾隻最正呀

上面講左好多 gravity同where we are兩隻album都好正
經典有swear it again, flying without wings, you raise me up
冇咁熱門既written in the stars, us against the world, beautiful world, maybe tomorrow, heal都百loop不厭

之前去過兩次住hostel bk晒成間房都唔算好貴

係啊，果時預左要買飛即刻bk左先，已經住hostel 都要成千蚊晚，不過起碼叫做有房住唔洗訓街先
唔係啊，係hk

我唔中意bk床位，bk房就算酒店最貴都係500一晚（兩個人），sligo啲酒店貴開我都係bk 800幾

係啊，超中意呢個live！！！
算啦，肯唱live已經好好

算啦呢條友講既野都好信
利申不嬲唔中意佢

佢依家做埋D野 成個怨婦咁

原來都幾多人鍾意Where We Are

佢成日都走出黎抽水刷存在感架啦

有冇巴絲知邊到有得買sunlight實體cd
四子solo album爭呢隻

去愛爾蘭去多d其他地方玩好過 dublin都幾悶

果時我朋友咁岩去uk旅行順便買埋，ebay果啲會唔會有？

愛爾蘭其實去過兩次了，爭下面Kilkenny果邊未去，好爭扎今次去唔去多次sligo，好鬼遠

不嬲都怨婦
之前搞隊boyzlife成日同keith duffy單單打打 話westlife班人唔撐佢 冇義氣 又老屎忽上身話要不是boyzone照住westlife就唔會成功
Kian講得好呀 當初要quit既人係佢 而家就唔好拎westlife個名黎r撈啦

Kilkenny去下day tour 我上次去太短冇時間去sligo

我中意westlife果時佢已經離隊，覺得佢走左啲歌岩聽好多
麻煩佢出少啲黎抽水啦好心，佢唔口臭我都悶

sligo去左兩次，去埋Strandhill同埋Rosses Point，真係好好好好靚呢個地方
但搵唔到有佢地樣果道牆，好想影

原來amazon有 唔該曬巴打

X2
佢地而家除左回應話重組冇諗過搵brian之外都唔再理佢

我淨係去左cliffs of moher同參觀左croke park

但好多鬼妹好想Brian入番黎，佢地次次都hea回應，唔係重以為有frd做啊？

我都有去到cliffs of moher同croke park啊，今年去應該都會再去多次cliffs

咪係
Farewell tour嗰陣有提下佢個名咪算比面

我去嗰次天陰又落雨 想等到個天靚再去

d訪問又中意問，Brian又中意襯機就出黎抽下水，去到2046都重loop緊呢條問題

我果次去係天陰既，不過久唔久有一兩陣太陽，touch wood無雨，所以都叫影到靚相，去Giant's Causeway都好靚，又係無落到雨

佢走左 再創高峰 咁就想入痴黎

佢諗住自己離隊會創高峰，點知係佢離開Westlife先創到高峰，人地諗住Westlife會求佢回歸架麻，點知跪地都無人要番佢

Kian表示: 走啦屌你

每次聽佢用隊長tone答呢條問題都覺得佢內心係爆緊粗

Kian係最唔想佢番入黎果個

話說Brian走果時Kian有流眼淚，佢當時係係驚走左隊band會散定開心到喊，想條友走好耐阻住晒

其實我覺得brian把聲好靚

佢地四個都唔出聲就是但啦 不過點都好 復合4個>>>>>>>>>>>5個

屌 我去giants causeway落狗屎

我覺得shane把聲靚d 加上佢食煙食到而家把聲

佢應該冇錢洗啦 早排喺度話佢地唔應承simon比返佢入黎

單飛又紅唔起 點會多收入......

同意啊，總之唔好比佢入番黎就得，佢要繼續抽水醜既係佢

我去果年話Ireland好似係最少雨同最熱既夏天，去Giants causeway晒到傷左

同意啊！！佢把聲真係沙到無朋友，solo啲歌又唔好聽，係掂既solo就紅左啦，洗咁折墮

屌真係唔要面到呢個地步，佢地幾個都唔簽Simon公司啦，會唔會比面Simon收留你？

初頭ok既 之後個朵臭晒咪霉

嗰陣傳simon想簽佢地 但係條件係比返brian入黎 佢地咪唔制

Simon都幾好笑，簽番佢都執到啦，重要開條件

得irish son ok.......之後就........

簽番Simon=行舊路....

如果繼續舊路當初解散黎做乜 ，當初幾驚佢地簽番Simon，好彩無

所以唔係簽Simon is ok

尋晚Mark話下星期有big news唔知會唔會有新歌

褲已除

第2首唔知係唔係都係Ed 寫既歌

會唔會佢地自己作番

好想佢地自己作番啊！！同埋好想可以比多啲機會Kian同Nicky唱多啲，hello my love我覺得唔夠喉

Marky作曲
I will reach you同beautiful world都好高質

nicky唱太多我驚佢自爆

dry諗都覺得開心

多兩句都好啊

佢台型已經夠J

都係，個live真係正到無朋友，好想快啲睇concert，唔知到時會出咩歌

到左concert就可以j佢medley

呢個真 最有星味一定係佢

有排等，好心急啊

Reunion都等到啦 唔差在啦

都係，等多半年就有得睇，你再早啲

五個月
希望下星期會有新歌

話今日會有消息，唔知係咩野

應該係22號上節目

係啊，早幾日公佈左啦，重係news咩

咁唔知啦
定係話limited edition既single開賣呀

應該係22號live啦，佢地以為啲fans唔知，但啲fans page早幾日tweet左出黎叫人買飛

'My daughter, who's 13, was going to see Taylor Swift at Croke Park in Dublin and my wife Gillian said, "Daddy played there."'The kids didn't believe her, they don't know what Westlife is.

見到呢段...........

Nicole應該記得架 另外兩個就難d

我都諗緊Nicole當年都6歲啦 應該有去睇Farewell架(?)

上埋台架喺croke park
Shane三個 nicky對孖仔 同埋koa都有上台

你講起好似又係
到底Nicole點樣唔記得........

好撚正

In your eyes, I found the greatest prize

原來呢個係重唱版
以為新歌

.........................

蕭時呢歌真係好聽好多

佢依家係成張album upload上youtube 隔幾日就放一首

Concert都係

想問下今年係咪會係香港開show

希望會
佢地話九月會有asia tour

上次亞博坐最後 咩都睇唔到

如果真係 真係機會難得
一定要睇最貴

唔鍾意亞博個場 不過開都係含淚買飛

唔理邊度開都狗衝架啦

佢地黎就狗衝架啦

屎係黃色既

好想快d睇concert

冇香港場
大家會睇澳門定台灣場

去澳門場算

唔信會冇香港場 睇佢好似英國咁加完又加

但係個時間都幾尷尬

7月31到8月6留嚟加場啦
不過冇諗過asia tour咁近 應該未返香港睇唔到

應該7月冇場岩佢地洗

westlife hkfc話問左官方暫時唔會考慮搞香港同內地場，應該都係要去澳門睇

希望爭得贏班大陸fans

Louis今日confirm左2nd single叫a better man同埋plan緊有japan同china tour，但未有日子，唔知會唔會加香港場，好驚一間fake我去澳門睇完，香港開我又唔可能唔睇，但我Dublin加場買埋7月6號，就黎破產啦

話會有documentary
係未知會喺咩平台推出 希望係netflix

暫時未睇到新聞
澳門場都未講幾時開賣 希望趕得切啦

公佈左係netflix啦

Louis上節目講既，無出到新聞，呢到有得聽

Thanks
我覺得佢地reu最開心根本就係Louis

梗係啦，其他manage既gp都紅唔起，manage Shane都唔夠搵食

Can’t wait for our fans to hear our new single ‘Better Man’ so soon!! It’s released THIS FRIDAY ...March 29th!

Written by Ed Sheeran,Steve Mac and Fred Gibson...it’s a modern Westlife 2.0 ballad

又可以loop

好期待

屌 官方放左一段出黎釣人癮

係一句頂佢好吊癮

就咁聽落係好典型既westlife ballad

full chorus

已出:

已喺itunes download
係好典型既westlife ballad
已經想像到佢地stand up for the key change

Orchestral版

我都覺得orchestral版好啲 可能聽得多舊歌

我覺得orchestra版似佢地後期既風格多d
本身個版本似五人時期 節奏感強d

利申 鍾意orchestra版多d

澳門場仲未出買飛詳情
諗緊好唔好去台灣

成本好低

我估澳門仲未講幾時賣
似係佢地想整埋ticket package? 飛+酒店咁樣一set賣

入面d comment

Pol Balaguer
Kian and Nicky are now getting vocally visible.
Westlife v2.0

可以唔過夜既真係唔想喺佢度住

You have successfully upgraded to Westlife v2.0

澳門場已買

跟fanclub買vip唔知抽到咩位呢

我都係買左788，係你格離再格離個block

即係中間

中間既邊邊 lol
我係9點20分先入到去，我估係有人買唔到放左出黎，但船飛好晏，4點半

時間一樣

我果時係公司搶勁緊張，印象中好似無得比我簡船飛既時間

邊度仲有澳門場賣，威尼斯個網已經無晒

好想睇啊

見到旋x拍賣有黃牛賣，wlhkfc入面都有人放原價飛，不過唔知賣晒未~

我見到有條友放C區$2000 心諗...............

唔該晒

wlhkfc 暫時放出黎既應該都放晒，我再捕住先

痴線架？500幾炸喎原價

可能淘寶都有。。但應該都係炒同埋唔知係咪真飛

真係肥肥

睇住大家都係fans但重有好多人買唔到飛真係好灰，希望到時唔好成場大媽同禁手機既人啦

我唔想睇到大量空位多

比賭場搞真係好無癮，之前睇Katy Perry周圍啲人黎發夢既

賭場又hold左堆飛比D賭客
賭客又高價放番出去

你係跟fc買左？唔知佢地vip位係邊呢

係
果日岩岩番香港就收到email 啦啦聲過左數先算
今次主辦真係應酬下班人就算 得50張VIP.........

下？？我見到佢話有機無得一齊坐就無幫佢城買，vip又無乜野特別，個價又貴，我地帶住長輩去想坐埋一齊，咁訂既人應該多過50張飛架，其他人點算

頭50個入數就有VIP
其他你可以揀downgrade落1088 / 唔跟FANCLUB買

好彩無幫佢地買，唔係真係兩頭唔到岸，都估到主辦無咁好死

一次買幾張既話 正常都放埋一齊既
揀左唔跟FANCLUB買又自己走去博 跟住博唔到1488就真係兩頭唔到岸

1488真係有啲貴，vip又淨係可以坐前啲，又唔包船飛，無禮物送，連vip吊牌都無，覺得唔係好抵，加上我同月都去Dublin睇兩場，所以入到場唔係restricted seat就算，我個位係正vip後面 ，氣氛應該唔會好差掛

冇香港場都係狗衝左先 唔理得咁多
其實澳門場不嬲都偏貴 不過唔通唔睇咩......
上次farewell深圳果場好似都差唔多價(兌現番做港紙既話) 個場仲要差到仆街

原本諗住搶唔到澳門場就算
幾年前睇JB就唔貴，近幾年起價起得勁
係咩，我有朋友睇深圳場佢話個場ok喎，係遠啲囉

音響差
係真係遠左D 頭幾行都好似係香港B區頭果D咁
入完果場之後發現後面多左一行 A行
eg: 4 4A 5 5A咁
我真係...............x12

咁低b
我朋友好似話坐樓上第1行所以ok

唔知係下面頭幾行限定既on9野定點
我都唔清楚後排仲有冇咁玩啦
fanclub本身連位 應該係得第5,6行 冇記錯既話
比個A行分開左 我地果批人：

再加埋前面班友坐位變左企位
全排企櫈 又係o撚左係到
後面即刻變視線受阻區 睇唔到了
呢d就真係唔好再叫我上去睇啦

我本身以為冇香港場 所以先走上深圳睇
上面搞成咁。。。真係隔咁多年都記得

咁即係fc最後都坐唔到頭幾行？希望你地今次可以坐到頭幾行啦~
咁既款真係衰過亞博，上次亞博farewell我坐第2個價位既C行，氣氛麻麻地，但都唔夠啲音效衰，去到我地果到已經覺得唔夠聲，唔知坐最平最後啲人點睇

如果由第5行開始有A行 咁樣計埋A行既話 都頭10既
今次就唔知啦 見到個主辦咁樣。。。

頭10都無癮啦，諗住優先買梗係以為坐到頭果3行內，如果比側邊啲位1488真係有啲唔值

fanclub都係跟大陸果邊fanclub買
跟住佢地自己友優先 去到第5行算好
應該都冇人諗過舞台同座位隔咁遠

上次香港場好似無搞代購？我記得好似早一日優先買，但要入code

farewell有呀 不過我記得比條友爆左條預購link出黎 條link係主辦開出黎
shane果場都有

我已經唔記得左，買Shane果場con果時我記得我係Ireland旅行緊，果邊半夜起身買飛，不過唔記得係預購定公售，淨係記得無幫襯過fc，好似Shane簽唱會fc有代購隻cd拎入場券

遲下先去Ireland

有無買到係uk/ireland睇？

冇 果期唔得閒

咁有得睇澳門都ok既，如果之後大陸開你會唔會去睇

唔會啦 中過伏仲上去咩

自己買飛會唔會好啲

都係fanclub霸左頭幾行架啦
同埋買大陸飛仲煩過係hkticketing撳撳撳

原本重諗住8月空左果個星期會黎hk。。好唔開心。。

7 8月一早比香港果班搶晒
唉

睇個勢我覺得似有機番大陸既，無理由空左成個星期

可能仲審批緊 有排

都唔急啦，8月既事，外國果幾場早半年賣飛都唔知jm9，等到花兒也謝了

睇到邊個爆場咪可以瘋狂加場 winwin

佢地今次就fatfat啦，雖然佢地話出山唔係為錢，但好明顯公司好大想頭，不過有得食唔食又真係罪大惡極

佢地份約寫幾多就幾多 其他公司袋晒 應該係

主辦又袋一筆，公司又要袋一筆，佢地唔知食唔食到一半

分分鐘都係lower咋
冇跟到fc買 最尾買左1088

見到連restricted view都拎埋出黎買 心諗
澳門場應該係要同大陸fans爭先咁撚癲 有諗過去台灣睇 但係機票好撚貴

restricted view你減價都好啊，又係賣成千，點買得落手
係啊，尤其是佢地啲粉個個都出晒黎做野有能力比得起錢所以超多人爭，我幾年前睇jb又係澳門勁易買到飛，因為班粉係小妹妹無錢，百度啲妹妹話落澳門要申請通行證太貴所以唔睇
7月尾入左旺季機票實貴

但係賣咁撚貴又有人買 冇計
都幾肯定vip floor係留晒比班大陸人睇 我兩次賣飛都有搶 兩次都見到唔係紫色就係紅色 根本就冇點放出黎
淨係望佢地喺澳門會講廣東話而唔係蝗

而家唔賺你幾時賺啊
咁我覺得預售係搶啲既，至少我預售可以買正4連位同入到個網先，公售我食花生撞左好耐都入唔到，試左成粒鐘先入到，不過係咁見到佢放飛出黎，但放得唔多，同埋連位好少唔知想點
真係好難講，有啲歌手黎hk開都會講普通話，可能易講啲，上次farewell有無講？我唔記得左了已經

賭場唔知HOLD起左幾多張呢

上次farewell有無講？<<應該冇啦 好似連一句中文都冇講過

睇下到時有幾多人入去發夢咪知
印象中對上次farewell con都幾失望，尤其是個bg啲特效，直頭window待機啲動畫咁，我坐第2貴位啲音效都唔夠聲

發夢問隔離呢隊咩黎

HALL1堆音響會唔會好D
btw farewell con A區前排先勁
成班衝晒出去
岩岩開波就唔知後面邊行成班衝鳩晒出去
望到眼都凸埋

叫佢地死番出場啦
唔知啊，淨係記得個hall好垃圾
印象中好似係fc班人黎？

當年比L'Arc~en~Ciel快快手搶左hall1先
同埋hall10不嬲都比人屌開

唔清楚 我前後果幾排冇人郁
我都唔知由邊行衝晒出黎 要搵番再後面D人先知
班食蕉又控制唔到 跟住個個走晒出去
後面有幾排D位空晒 坐位變企位
我記得有人影過相 隔咁多年唔知搵唔搵得番

可能有人錄到後面咩情況

睇過兩次金光覺得ok既，坐樓上位啲音效都唔差既我覺得，希望比多程船錢會有好既收獲
我記得果時睇完之後上網係唔知邊個forum有人話衝出黎班人係fc既人炸，唔知真定假

其實有咁既講法都唔奇 個個都以為前排=FC
不過比條友爆左條預購link出黎
我唔認為咁既情況下可以仲分到邊批人係FC

好似係hkdiscuss? 你咁講 我好似有D印象
以我所知既有2個FC
一個係你知我知果個
一個係小圈子 由大FC分裂出黎

我都知有兩個fc，但我唔記得邊個fc先係果日搞事果班，好似重唔止衝上前，重好似有扔野上台，唔記得係咪

扔印左愛爾蘭旗既紙飛機
係FC event黎 好似有同主辦講
應該係唱flying without wing(係咪呢 我唔記得邊首)就一齊飛出去
我記得佢地都有接實 再飛番出黎
接唔番揮手區

原來係咁。。呢個idea真係佢地先諗得出

2) 擲紙飛機
HOME
唱 HOME時，去到中後段，音樂會稍停，４子會背台，之後Shane 會轉身再繼續唱 “Let me go home…”，就在此時，請將紙飛機向台上飛，但請向他們的腳飛，不要向上身或頭部，以免傷害到他們呀！可留意A3區前排帶頭

原來係home

就預售所出現的問題, 我們有以下解釋:
首先, 我們是今早收到主辦單位send給我們預售網址, 其網址與其後某位歌迷所post出來的, 並不相同。

係唔係就得佢地先知 因為我都有份入去睇咩料
然後個title大大隻字 歌迷會用

但我覺得去到果個時候大家都high晒，紙飛機又唔係易控制，點都會影響到佢地係台上面表演，係要玩有好多方法，無必要用呢種，同埋坐後面同無入fc既人真係乜都唔知，無神神比人影響左咁

我都有入去睇，但唔記得係咪果時直接買埋
其實我寧願公平啲，大家公售買或者好似今次live nation預售咪算，無入fc唔代表唔係真粉，好似迫人入圈咁

呢d event有好有唔好啦 又唔知果4隻野鍾唔鍾意
後面應該都知 呢D野正常都一個傳一個既 不過可以傳到去邊就唔知啦

坐平位睇淨係見到前面好亂，知道有呢樣野玩，但感覺係得前面啲人high，後面周圍啲人呆晒，今次如果玩既希望玩啲大家一齊可以玩既野，倒如人浪咁，又無咁影響到個show

預售呢D野不嬲都唔公平 主辦自己都reserve一堆飛啦 最後去左邊個到.......唉
fan club爭取預售都好正常既 唔係我都唔知成立黎做咩

後面都飛唔到紙飛機啦 點飛到咁遠
最多得1個block既人會知 要傳到全場都知其實都幾難下

上次係咪Shane果場玩人浪?

今次咪去晒啲賭客到

一票難求

唔記得，好似有掛，唔記得左了，其實我坐到遠一遠都唔輪到我玩，到時都係食下花生嗌下

有飛入到場已經好好彩

記得玩過人浪 但唔知邊場
後排真係冇計 突發性既野.......
我估最多成A3 A4區打後先會知玩緊咩

好彩趕得切番香港 唔係連飛都搶唔到

果時係學生無錢睇貴飛，今次就課晒金去Ireland加買唔到貴飛，farewell果時覺得易買飛好多

今場真係靠運，有朋友兩日都有試，無一次入到個system

就係學生先去唔到今次Ireland果幾場
Farewell大陸有幾場嘛 但今次得澳門一場
變左成堆人爭

入到一次 已經得番山頂位果D

咁慘，不過以後都重會繼續開既

佢放飛又放得慢，陰啲陰啲放咁

下年有再去

下次想去uk果邊啲場睇

LONDON O2

webl正，唔知出左新碟會唔會即刻搞新tour

應該都會係UK搞

今年洗左一筆，又要再儲錢

飛一次睇concert幾甘下

如果淨係機票加con其實就唔算好貴，兩場con夾埋2500左右，機票來回4000幾，係酒店貴啲，再加埋我去十幾日旅行埋預兩萬內搞掂所有野，如果英國果邊又會貴啲，佢地啲vip飛玩front row, second row，唔知點搶，golden circle 易搶好多 ，不過到時又要去排隊

Farewell明掠水架啦 setlist都唔排就咁用返gravity tour嗰個 減左medley加返兩首新歌

我住hostel七晚都係千零咋加埋機票同vip package都未過萬
而家飛歐洲已經平左好多 同你坐ana嗰d去日本差唔遠

都要去架啦 最後一次
亞巡仲要壞埋swear it again張碟 仲要冇後備 變左冇得唱

下年有機會去 再問下你地點平玩

grgrgrgrGravity無錢無睇到，好遺憾

完全醒唔起星期一賣飛
依家應該一票難求

頂，hang機打多左幾隻字，做乜野

冇啦

番工番得咁辛苦諗住豪啲，其實住宿十幾晚都係5000我又覺得ok，去旅行雖然唔係豪遊，但我中意舒服啲，hostel我住過我自己唔太中意，唯有慳係第2到~
機票真係平到啲，第一次飛ireland 7000幾，今次4000幾

其實住hostel已經慳左一筆，食既無乜要求食下快餐店買下supermarket都唔係好貴
最貴又無得慳既係交通，除非識渣車，好多地方跟tour方便好多，一日又無左幾百蚊團費

Me2好鍾意睇佢地medley
今年終於睇到

我其實幾鍾意住hostel同人9up下 雖然環境係差d又冇自己一間房
十幾晚五千唔算貴呀 但係你住zone幾?

呢幾年都係起youtube J番啲片炸，終於有得聽新啦
話說我早排睇番farewell con隻dvd重有啲眼濕濕，我係唔係有病

就算識揸租車都唔平呀 除非你有幾個人除開好抵d
今次去會想食好啲 唔想再好似以前做學生去旅行咁日日食超市/boots既meal deal我自己又唔識煮
Local tour係好方便 但係硬係覺得有時停既時間唔夠喉 希望快d有車牌可以自己揸車玩

唔係我都會

我唔太中意同人嗲，同埋有朋友一齊中意閂埋房門大家傾下蜜計，個個習慣都唔同既，我自己著重住宿多啲
我得幾晚住Dublin炸，會去Limerick，Galway同Sligo，Dublin住支針附近，應該係zone1？從來唔記佢地啲zone lol

都係既，不過我都唔識渣車，平定貴都無得我簡
我會帶杯麵去食，pub或者餐廳會食一兩餐，本身我又唔太好酒，所以食呢方面我可以好乞兒
我今次狂join local tour，唔呢用腦去諗

之前623 farewell果晚有無聽直播？好似有大陸fans去左睇就直播左啲聲出黎，我一路聽一路喊到收唔到聲，重記得呢邊係半夜，完con已經天光

YY直播

我淨係記得有人擺左條link出黎，但已經唔記得係乜黎，喊到痴左

特登唔訓聽直播

果時覺得唔聽會後悔一世

可惜香港做唔到現場直播

都幾難，果個時間咁夜，唔係真粉都唔會咁巔半夜唔訓，後尾爭取到戲院有得睇番場live都算係咁，我入戲院睇左兩次

都係既
果日太攰 睇睇下訓左陣

果時晚晚趕pj都慣左夜訓，跟住喊到好high又天光訓唔著

所以住宿真係好睇個人 好多人喺hostel既環境訓都訓唔到 我算好好彩
我記錯你都係去londondublin真係唔識分咩zone
覺得佢市中心好細

本身唔諗住帶杯麵 比你講到想帶一兩個
Pub食野十鎊都落到樓 其實唔貴

同你一樣一路聽一路喊到仆街
成個concert應該喊左最少八成 由this is goodbye開始

食買玩我可以慳，但住呢到我要舒舒服服有教好訓，以前讀書都唔會諗咁多慳左先算，但出左黎做野日日都已經受氣又辛苦，難得旅行就豪番啲買番平日失去既快樂
淨係記得啲人話單數zone安全啲貴啲囉，不過我都係搵方便既無理咁多
舊年去London就住Hammersmith ，但我都係唔記係乜zone

我次次去都會帶，因為慣左會跟tour可能會夜番，撞正星期六，日歐洲有啲地方真係休息唔開，supermarket未必有熱食，杯麵直頭係救世主 ，我連去日本都帶，覺得自己好痴線
啲人成日都話去歐洲貴，我覺得去歐洲食下pub或者普通餐廳同香港差唔多，當然你話高級餐廳同fine dining另計，that's why我中意去歐洲多過日本，我去日本窮遊唔到，啲洗費點慳都係咁甘

呢part真係好催淚，果時一聽諗到以後有機無得再聽真係好灰，又唔知佢地會唔會solo真係勁驚，Shane 宣佈solo真係勁開心，等左勁耐終於到Mark有消息，重記得love is a drug係年初一出，成班親戚黎拜年，我就呢係房聽到喊

嗰陣完全唔擔心shane會冇solo 佢咁等錢洗
其實都預佢地有機會復合既 但係冇諗過係正式復合仲要有晒tour
諗住可能係一兩場表演咁

多數tour又冇去到咁夜喎 好多時五六點就完
但係超市星期六日唔開/開到五六點就真
杯麵去日本梗係食日本嗰d 好食咁多

都係既，不過果刻諗到好絕望囉
咁我又唔係咁諗喎，難得復合就梗係要搵真銀架啦，得表演邊到夠皮，但無諗過由宣佈復合到賣飛個進度快到咁囉

tour完左就係懶唔想去餐廳食，求其去supermarket買少少野送個杯麵食完就訓教
我之前拎自己杯麵去係因為要入迪迪尼玩到好夜先番酒店驚無野食，結果原來酒店下面都有間好大既便利店，最後係果到買左杯麵，自己果個無食過，我果次第一次去日本所以用左去歐洲個腦去諗

佢地出黎做大茶飯係我地既福音

日本便利店真係好方便 唔係咩偏僻地方都唔驚半夜冇地方買野食
歐洲人懶到乜咁 要佢週末開舖同要佢地條命差唔多

繼續啦唔好比佢停

短期內都唔會去日本啦，日本好貴，去歐洲平好多
去德國經歷左一個星期日，覺得生無可戀，連primark都唔開好灰

睇你買得多唔多啦 去日本真係買下買下唔知點解買好多 洗錢分分鐘多過去歐洲

去日本真係控制唔到自己愈洗愈多，買完一堆野番黎先發覺香港唔係貴好多

澳門加場

上次買唔到 今次記得搶搶搶

幾時賣飛

加場門票將於4月26日（星期五）下午3時正式公開發售！

但我見佢地7月27係曼谷開 又會同日係澳門開埋

我估取消左。。。
到依家都冇消息

你指曼谷個場定澳門加場

曼谷個場

有冇人都買左7月28日台北個場

睇fans club話取消左

機票太貴 不了
去睇澳門算

官方到依家都未講取消 呢下真係..........

澳門場買唔到 台北預售個日買到2800台幣
點知又話有澳門加場
唯有去玩番3-4日

Better Man acoustic ver

Westlife - Opening / Hello My Love - The Twenty Tour 2019 opening

忍到唔睇d片 但係睇左個setlist
只可以講係好大路好保守既setlist

佢個opening.......澳門個場都唔知有冇得咁玩

個setlist都係鐵膽嚟
仲有一個月就到我睇

其實幾想聽佢地唱I lay my love on you

i lay me love on you好似都係得一兩次live過?

放晒hit果堆好正常既

Farewell tour 都冇唱過（除左清唱一兩句個次），睇嚟佢地會唱嘅機會幾微～

Song list 的確幾保守

唔夠一個月

好似4人時期都已經冇唱過
想佢地唱多d side tracks/聽下新碟有咩其他歌

澳門 Westlife 26/7 降價發售

日期：2019年7月26日 (星期五)
數量：2張
區域：VIP Floor U行 原價$1488

現票 $1300@1
太子交收

背好晒新歌未

諗緊洗唔洗開新post....

睇fb啲人講冇乜氣氛
俾咪觀眾又唔識唱 搞到nicky嬲咁滯

唉 下次都係香港搞算啦
希望聽日主場好D

我果時睇第2場，氣氛正好多

P牌推唔番上黎
出左新碟好值得討論下，我覺得好正